{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129165504/gwangmyeong-sum-gwangmyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698519466636&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=8064&destination=%EC%9D%B8%EC%B2%9C%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.47222%2C126.62881&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284233&selectedRatePlan=288425743&expediaPropertyId=66505172&searchId=e2ac71ae-69c9-4d1d-9a4d-51d2624d1296",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 썸"
    },
    "text": "光明サム (광명 썸)\n光明サムは高尺スカイドームから約5.6kmほど離れている。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光明サムはどのくらい高尺スカイドームから離れていますか？",
            "answer": "光明サムは高尺スカイドームから約5.6kmほど離れています。"
        },
        {
            "question": "光明サムのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "光明サムのホテルサイズは28個の客室です。"
        },
        {
            "question": "光明サムのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光明サムのチェックイン開始時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "光明サムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光明サムのチェックアウト時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "光明サムの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光明サムの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光明サムの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "光明サムの旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "光明サムの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "光明サムの特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "光明サムのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光明サムのチェックイン時に必要なものは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "光明サムのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "光明サムのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "光明サムではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "光明サムではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "光明サムでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "光明サムでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光明サムでは喫煙できるエリアはありますか？",
            "answer": "光明サムでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 536
    }
}